我請食飯，有無連登仔黎？

包哂成間m記放題，大家點睇

留名

好

留名 啱啱先睇到你上個post

等睇走數

m記放題好耐冇試過
最迎果次係小學join人地生日會
btw 錢都要用 買多100支涼茶餸m記啦

Lm

走堂都嚟

你地想幾時食

我同女朋友都黎
Btw 譚仔放題ok?

留名睇走數

我黎

lm

留名，樓主想幾時

譚仔定m記先

聽日有無問題？

到時約地點時間要加密
咪撚益啲濕鳩cd rom
最好星期六/平日放工後啦
不過你用生日會名義hold起個場

食脆香雞翼

聽日放工

留明睇走數

喂屌你正呀喂

唔該要100隻呀

我去呀

想嚟啊 夜晚八點半？

多謝多謝

Lm 食20件脆香雞翼

200件就差唔多

你唔係仲有阿爺要照顧? 好好留返D錢啦

搜尋下邊間M記 個M記姐姐靚

各位請講底你可以嘅時間

好似宜家唔係間間麥記都有得搞Party
利申：慈雲山麥當勞有個服務大使個樣勁似羅仲謙

金鐘

留名 我黎

參加

我

迫爆m記

正啊喂

全面進場

有

個個9叫signature

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。
你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？你地班友可能就睇得好happy，人有時好脆弱，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係慈雲山黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

一係咁，我book定一日，跟住就咁放時間地點，想黎就黎，點睇

連登英雄宴

LM

星期三四day off呀我

一定到

deal 你買單就ok

lm 多謝先

可唔可食kfc

脆香雞翼放題

LM
我拉大隊嚟撐樓豬

留名唔緊要 到時自拍寫埋lihkg個名

時間最好就大家

我覺得最好係紅日or收工後既時間

地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密
地點時間加密 地點時間加密 地點時間加密

因為好重要 所以講30次

無問題，我一陣開post再問

出席的巴絲記得影幾張相來睇下有墟冚

Lm Lm

btw 請還請 留番啲錢傍身
唔好一舖清

加密左會唔會無人黎

會員就睇到 用[member]果個command

一定，緊係同佢慢慢玩

一念留名

4皮幾應該唔會用得晒 放心

大家唔好咁乞兒好唔好? 人地屋企仲有個老人家住醫院.

人地請呀 你老細請你食飯 咁係咪當你乞衣呀？

樓主點解要咁做

唔好鬧交，食飯最緊要開心

John

咩環境

順路既過黎食杯軟雪糕

M記都可以食撚窮係呀

留名g持

一路同個m記黑絲mk妹玩氣球一邊食雞翼

留靚名

Ok

樓主 啲錢用完之後你會點

feel到樓主頹到仆街

留名 多謝樓主

多啲人幫佢沖下喜

多謝定先，我唔貪心，一打左右脆弱雞翼加野飲is ok

點解咁講，有人出黎食飯不知幾開心

睇返起底

原來樓主走數王黎 當我無講過

考完數學依家開始都free

留名😂

希望樓主唔會走數

留明

幾時都食得 只要樓豬卜場

到時洗唔洗一人掛個名牌 比你點名？

留名無壞

留名等食脆香雞翼

留名 請假都黎

留名等睇巨人之星生日會

炸定1000隻脆香雞翼等我哋

脆弱雞翼

雞翼放題

樓主

留名跟進

真？

可以請曬成個波台手足食飯嗎

開左收集意見post,係創意台

join！

報名

去去去

樓主找數的話

的買定100支鴻福堂夏枯草比大家送飯

係咪真呀，我可以省番d呀

留名待食雞翼放題

唔好走數

Lm睇走數

留名
隔離post正評咗 M記

我想食譚仔

留名食M記

留名
一定去

lm 睇走數

Join

join

留個靚名先

Join
脆弱雞翼無限食

唔好太遠都去

係咪生日party 果隻先? 要有扭氣球~

而家點

劉銘

絲打先自貼相

當然

去

Book 場幾錢

你敢請我敢黎 留名

敢請敢黎

留名表示 黎

呢到都有幾百人

邊間有咁大

成個場book曬

今鋪分分鐘破世界紀錄

why not？

一於咁話 佔領m記

留名任食薯條

屌講真 book唱K/飲酒咪仲好過
Set定人數
怕唔夠錢咪每位象徵式收$100-200仲好喎
講真又要請 我覺得你又請唔曬呢度咁多個
雖則話你係咪真係請我都有保留嘅
到宜家都未確實時間
確定日期先再講其他啦

走堂都黎

脆香雞翼

港島好似多啲靚女

留名，點都黎！

請食飯最後召集，食咩，時間

嘛煩各位留個言

Poly貞德

ok 記著加密

john

ok

黎明

留名開party

支持

留名食老麥

連登明哥

正所謂俾錢為咗面 啲面你攞晒佢囉 啲錢你畀晒佢囉

黎

多謝

我要瘋狂食阿亞獸同脆香雞翼食到喉嚨痛

留明勁食雞翼

我又要

樓主好似好少走數

20件脆香雞翼呀唔該

雞翼放題😍😍😍

Lm等食飯

10盒雞翼

咪走數

真.雞翼放題

時間，地點？

Yo

我嚟

I am ready

好呀 最近無錢食飯

我留名

留名等食雞翼

夜晚7點打後到

留名參加

llm

劉明

留名一定到 邊到都得

死都死過嚟

不如外賣去墳場一邊玩撚仙一邊食

lm等睇走數

btw
我黎呀樓主

留名
提議九龍塘附近

留名啊

留名食飯

Yoyoyo 留名

lmlm

l m

留名一身蟻

屯門既john

竟然冇人記得樓主係邊個
期待你7月14嘅直播

正 瘋狂食脆香雞翼

book埋英國場 等外國巴打都去得 #yup #

英國撚報到

btw樓主唔好再睇唔開

我唔食喇 樓豬唔好睇唔開啊

留個名先

Laoming

食m記唔駛你請啦

我要食十個巨無霸！

jeng ar

上山頂得唔得啊 我山頂番工

留名，又一城M記，Book Birthday Party，樓主可以落訂先。

屌留名

最好星期日
我返工返一至五

二十隻脆辣雞翼

請你一定要請我

9898

留名
18隻雞翼

多謝巴打

晚餐唔使錢，正

多謝樓主

留名食雞翼

留名 唔好走數呀

留名
食雞翼

直接麥麥送去地鐵車廂就差唔多今日

有呀

留名，食20隻脆香雞翼就夠

我係第100個正皮 有無特別待遇

比包泰式辣醬你

先得一包

留名留名 脆香雞翼

留左個名先

好鍾意食炸雞

留明先

多謝你

雞翼啊

Leave name

留兩個位

七月搞我就嚟

好呀

雞翼

幾時？

留明待食脆辣雞翼

咁重陽氣，啲鬼都怕

有時間未?

嚟 放馬過嚟

LM食M記

留名跟進

唔係諗住自殺之前用晒啲錢佢掛

佔領M記，正式啟動！

毒撚受唔受

有地點未

果個就1001左 咁點

應該要開2卜等樓主上水

樓豬上水

係到，點緊數，聽日同大家交代下場地

想問點解係開創意台 唔係開活動台

怒食雞翼

確定哂請善用加密功能

留名 最後樓主走數個個企係M記on99就好笑

我黎啦

就算樓主唔走數 到時會唔會太多人

一定去

樓主無事嘛

留名,屌你!

報個名先

認真敢請敢黎

留名瘋狂食雞翼

認真你敢唔敢請

留個靚名

支持巴打

留名
可唔可以叫脆弱雞翼？

留名等吃

唔係淨係食雞翼咩

2354啦

之前1001個post留咗名
呢度洗唔洗再留名多次

Btw之前有巴打話用加密再去到睇留言先入場
樓主要認真考慮用呢個

帶埋個仔

2359啦

擺低個名先

咁好玩緊係留名

0000啦

Why

留名等開飯

Lm同男朋友嚟

脆弱雞翼放題

留名先
我黎呀

食撫哂d 脆香雞翼 理撚得你

Must come

留名 一定到

留名！

留名 睇下係邊先

留名 要食50隻雞翼

留名留名

留名，今個月豬到要食二手飯

有冇

留名食哂所有雞翼

泰式辣醬

留名等食雞

行得

Lm
驚樓主果4皮野都唔夠買單

必到

去去去

Lau Ming

去呀 幾時

好！幾時，邊到？

Lm 走數

炸炸林啦

4萬幾等於幾隻脆弱雞翼

留名等食

我跟架! 多謝老闆

萬幾隻

有興趣 lm

Lm 有性趣

lm食雞翼

LM,樓主邊區,有番開M記可以幫你BOOK場安排~

樓主嗱嗱臨講定時間地點

想知樓主因咩要請食m記
btw 黎太和m記

留名得樓主一個去

[black][/black]

任嗌架喎

留名 :

留明 食番十幾隻脆香雞翼

劉明飲涼茶

要留名了

樓主應該學演唱會咁開循迴麥記放題
屯門等你

叫m記準備脆香蛆蟲雞翼一萬件得唔得😐

留名待吃

留名先

呢段野玩咗幾撚耐

3日冇食野 lm

樓主走硬數啦
我到時黎食雞翼睇放飛機

留名食野

仲有冇得join

留名 好期待

走數未

睇走數？

我想食蘋果批

要食芋頭批

Lm食樓主

唔好漏咗我
唔該

留名出發

留翻啲錢請我地去海洋公園好過啦。。

支持樓主

雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼雞翼

咪食呢d中資

Lm again

想食雞翼

瘋狂食脆香雞翼！

Lm
你諗住book幾多間m記 我地連登仔人多勢眾

18件麥樂雞餐

留名 二百隻雞翼

留名 帶埋一家大細黎

留名黎食脆香雞翼

幾時先

留名

點 有時間地點未

走數又冇後果

我要食窮M記

樓豬

留

睇緊場，太子要4月22 3至4點💤

留名食bell

3至4黎唔到

冇問題啦
但你預幾多人去先，有冇出席list嚟睇下
我想知自己有冇份

自膠

星期六冇問題

去緊第二到睇

係人就有份

以為一至五
六日紅日乜都得

真係實行
冇勇氣黎
到時門口偷窺下大家

唔加密想d cd rom黎埋？

依家定成點

一大壯舉

支持 留名

留名跟進！

依段野冇十年都有八九年 咁都仲要拎出黎bin

是咪走左數鳥?
利申: 報名

毒撚留名

好彩趕得切1001之前留名
樓主我來啦

留名!

！！！

時間 地點？

樓主潛水？

Real?

1001

3~4 應該冇乜人黎到

我報名呀

等睇1001沉低走數

Lm, 到底請到未？

#999